{
  "A public-facing email that safely forwards your emails without trackers.": "面向公眾的電子郵件地址，可以安全轉送您的電子郵件並阻絕追蹤程式。",
  "A randomly generated public-facing email that safely forwards your emails without trackers.": "隨機產生的面向公眾的電子郵件，可以安全轉送您的電子郵件並阻絕追蹤程式。",
  "Access Private Email As You Browse": "在您瀏覽時存取私密電子郵件",
  "Active": "使用中",
  "Add a description (optional)": "新增說明 (選填)",
  "Add a description to make it easier to organize the purpose of your email mask over time.": "新增說明，讓您在經過一段時間後，也能輕鬆整理電子郵件遮罩的用途。",
  "Add new Real Email": "新增真實電子郵件",
  "Add New Real Email": "新增您的真實電子郵件",
  "Add Real Email": "新增真實電子郵件",
  "Add your real email so we can forward all incoming mails without trackers to it.": "新增您的真實電子郵件，以便我們為您轉送所有內送郵件並阻絕追蹤程式。",
  "Already taken. Let's try something else?": "已有人使用。換一個電子郵件吧?",
  "Autofill Features": "自動填寫功能",
  "Back": "上一步",
  "Cancel": "取消",
  "Change Default Real Email?": "變更預設真實電子郵件?",
  "Change Email": "變更電子郵件",
  "Change from default real email to delete.": "將預設的真實電子郵件地址變更為刪除。",
  "Choose an email mask": "選擇電子郵件遮罩:",
  "Copied!": "已複製！",
  "Create": "建立",
  "Create Email Mask": "建立電子郵件遮罩",
  "Create Mask": "建立遮罩",
  "Create Your Email Mask": "建立您的電子郵件遮罩",
  "Create Your First Email Mask": "建立您的第一個電子郵件地址遮罩",
  "Created": "建立時間:",
  "Dashboard": "儀表板",
  "Date (newest first)": "日期 (最新日期優先)",
  "Date (oldest first)": "日期 (最早日期優先)",
  "Delete": "删除",
  "Delete Email Mask?": "刪除電子郵件遮罩?",
  "Delete Real Email?": "是否刪除真實電子郵件?",
  "Description": "說明",
  "Description (a-z)": "說明 (a-z)",
  "Description (z-a)": "說明 (z-a)",
  "Didn't get the link? Resend": "沒有取得連結?<1>重新傳送</1>",
  "Email Mask": "電子郵件遮罩",
  "Email Masks Count": "電子郵件地址遮罩數目 ({{emailMaskCount}})",
  "Email masks currently tied to x will be updated to y": "與 <2>{{emailToDelete}}</2> 綁定的電子郵件遮罩將更新為 <2>{{defaultEmailToUse}}</2>",
  "Emails Protected": "已保護的電子郵件數量:",
  "Enter email mask": "輸入電子郵件遮罩",
  "Expired or didn't get the code? Resend": "<2>已到期或沒有收到驗證碼?</2><1>重新傳送</1>",
  "Forwarding": "轉送",
  "Forwards to": "轉送至:",
  "Generate": "產生",
  "Generate New": "產生新的",
  "Get Started": "開始使用",
  "Go to Dashboard": "前往儀表板",
  "Got It": "瞭解了",
  "Great job at creating your first email mask!": "恭喜，您建立了第一個電子郵件地址遮罩!",
  "It will be changed to x": "將會變更為 <2>{{defaultEmailToUse}}</2>",
  "Keep your emails private and tracker-free": "確保您的電子郵件私密且無追蹤程式:",
  "Learn More": "瞭解更多",
  "Let our browser extension autofill your email mask credentials on the go to protect your privacy.": "讓我們的瀏覽器擴充功能隨時自動填寫您的電子郵件遮罩認證，以保護您的隱私。",
  "Let's try it again.": "再試一次。",
  "Let's try without special characters.": "換成不含特殊字元的試試吧。",
  "Linked to": "連結至",
  "Manage Real Email": "管理真實電子郵件",
  "Modify": "修改",
  "Next": "下一個",
  "Not Now": "稍後再說",
  "Num real emails protected": "{{count}} 封 (共 {{total}} 封) 真實電子郵件已受保護",
  "Pause Email Forwarding": "暫停電子郵件轉送",
  "Private Email": "{{PRODUCT_NAME}}",
  "Protect and Control Your Email Privacy": "保護及控制您的電子郵件隱私",
  "Protect Your Real Email": "保護您的真實電子郵件地址",
  "Randomly generate or manually create your custom email mask to keep your emails anonymous and tracker-free.": "隨機產生或手動建立自訂的電子郵件地址遮罩，讓您的電子郵件地址匿名化並阻絕追蹤程式。",
  "Ready to Create Your First Mask?": "準備建立您的第一個遮罩了嗎?",
  "Real Email": "真實電子郵件",
  "Regenerate": "重新產生",
  "Relevant Email Masks": "相關電子郵件遮罩",
  "Remove email trackers that can spy on and share your emailing interactions with businesses and marketers.": "移除追蹤程式，以使您與企業及行銷人員之間的電子郵件往來不會被窺視和洩露。",
  "Retry": "重試",
  "Save": "儲存",
  "Search descriptions, masks": "搜尋說明, 遮罩",
  "See All Masks": "查看所有遮罩",
  "See Masks": "查看遮罩",
  "Select email": "選取電子郵件",
  "Set Default Real Email": "設定預設真實電子郵件",
  "Settings": "設定",
  "Share your real email with us so your email mask can forward you tracker-free mail. You can later add and protect up to x real emails.": "向我們提供您的真實電子郵件地址，以便您的電子郵件遮罩為您轉送不含追蹤程式的郵件。您可以稍後新增並保護最多 {{count}} 個真實電子郵件地址。",
  "Shorten to maximum length characters.": "已縮短至 {{maxlength}} 個字元。",
  "Sign In": "登入",
  "Sign in to access autofill and email masks.": "登入以存取自動填寫和電子郵件遮罩。",
  "Simply open the link we've sent to your email to verify that it's real.": "直接開啟我們傳送到您的電子郵件的連結，以驗證您電子郵件的真實性。",
  "Simply paste the code we've sent to": "只需貼上我們傳送至 <1>{{email}}</1> 的驗證碼即可驗證其真實性。",
  "Something went wrong. Let's try it again.": "發生錯誤。再試一次。",
  "Something went wrong. Please try again.": "發生錯誤。請重試。",
  "Sorry, we're experiencing an issue.": "很抱歉，我們發生了一些問題。",
  "Sort by": "排序依據",
  "Stay Completely Private": "保持完全私密性",
  "Tab Label": "{{BRAND_NAME}} {{PRODUCT_NAME}}",
  "The code you entered is invalid.": "您輸入的驗證碼無效。",
  "This doesn't seem right. Let's try again?": "這似乎不正確。再試一次?",
  "This means we will delete and won't forward you any emails from email": "這表示我們會將來自 <1>{{email}}</1> 的任何電子郵件刪除且不會轉送給您",
  "Trackers Blocked": "已攔截的追蹤程式數量:",
  "Unlimited Email Masks": "不限數量的電子郵件遮罩",
  "Use AntiTrack extension to instantly access our convenient auto-fill features as you browse the web.": "使用 AntiTrack 擴充功能，即可在瀏覽網頁時立即存取便捷的自動填入功能。",
  "Use as many email masks (fake public facing emails) to sign up for services online to keep your real email safe.": "盡可能多地使用電子郵件遮罩 (面向公眾的虛假電子郵件) 註冊線上服務，以確保真實電子郵件安全無憂。",
  "Use Mask": "使用遮罩",
  "Verified!": "已驗證!",
  "Verify": "驗證",
  "Verify Your Real Email": "驗證您的真實電子郵件",
  "You'll be able to automatically assign this email to new email masks.": "您可以將此電子郵件自動指派給新的電子郵件遮罩。",
  "Your primary and personal email that you often use to send and receive mail.": "您經常用於傳送及接收郵件的主要和個人電子郵件。",
  "Your Real Email": "您的真實電子郵件",
  "Your real email is verified.": "您的真實電子郵件已通過驗證。"
}